覺得自己好樣衰 想整容

想問隆鼻復原時間要幾耐
如果整 去日本韓國定台灣好
有咩醫院值得信賴
同埋要帶幾多錢過去
求各位有經驗既巴絲指導下我

覺得自己好樣衰....

有無圖

google我愛樓主...

死撚咗佢啦

認真 想整下個鼻
大個左先發現個鼻好重要

我都覺得自己好樣衰
可惜冇錢整容

我都想整，想割雙眼皮（一單一雙），想隆鼻

你明唔明個問題唔止係岀係個鼻度呀

你覺得你性格o唔ok先
本毒撚覺得性格重要過個樣，就算係我愛樓主個肥婆都可接受

利申：樣柒，冇錢整容

咁出係邊到呀
你估真係咁多我愛樓主咩

想整
但屋企人唔俾
亦都驚第時男朋友唔接受

屋企人都支持
但叫我自己出錢

好奇怪
我細細個我媽就叫我去執執個鼻
所以我話整佢唔會阻止我
唔好問佢攞錢就得

如果打緊工 自己出錢冇咩問題嘅

呢個社會好睇樣
你樣靚 成條路係易行好多

我學生 year 1

我唔食飯都要儲錢執執佢

櫻主個鼻係點
我個鼻都柒下柒下

好叉痛架屌
諗清楚

唔識形容
又扁又插蘇咁

預左啦 女人不嬲要靚唔要命

有冇圖呀 淨係影個鼻囉

扁過阿sa咁囉

個鼻整完了鼻屎都會流血同腫

我阿爸講嘅野

會好番架嘛
而家周街個個都整過架啦

咁點算好
我媽比我整 佢無所謂

做咩貼我出黎

唔好以為整完就係靚，行出街一大堆人版你睇
整完其實好易睇得出，我認為衰過唔整

人地整代表你要整？

整眼既 一睇就睇得出 成個et咁 要化妝黎遮
整鼻既 副作用多 失敗率又高，而且勁明顯 陽光底下發光咁款

留名等睇整到好似楊怡咁

支持整 女仔生得靚 人生已經贏左一半

想整 但怕整容失敗 如果整得太明顯真係好撚7

好想條女整
不過條港女話愛佢就要愛一切

我成日覺得整鼻 鼻敏感發作會卒甩鼻

利申:幾日一次就鼻敏感發作

張小姐

如果本身已經係靚仔靚女既 只係貪靚想再執好d 咁就無謂整喇
如果天生就係中下既 咁就去整啦 因為咁樣衰已經無野好輸

agger

好似話鼻敏感會冇感覺

後果自己負責番
人生係自己既

我平時鼻敏感發作已經痕過鬼 係咪卒"咩"左個鼻冇感覺

我相反 個鼻太高想扁返少少

淨係關個鼻事咩

接受唔倒人整容
整容嘅人嘅身價會跌grade 即係低賤啲
男人整容仲柒
寧願搵個毒撚都唔要整容垃圾
平時一眼睇得出人地有無整
然後好明顯咁叫男友一齊睇

又唔太易睇得出
無人叫你整到好誇張架嘛

聽聞樣衰既人整極都係樣衰

樓豬放棄吧啦

算把啦樓豬

邊間好介紹

其實我係想問 邊間整容醫院好⋯⋯⋯

抽脂先
台灣整好過韓國

想修鼻翼 搵晒資料 但好驚會後悔

唔好害左舊膠啦，植入落肥婆到舊膠都唔開心啦

點解要抽脂⋯⋯

屌你又知我肥?

你個鼻扁但個鼻豬唔豬膽先？
唔係嘅不如試下做埋線支架鼻
我有fd做完勁自然
佢話keep到最多年半
可以試左呢個先

女仔黎講眼同口比較重要
之後就係身型

呢樣認同
之前有個師姐，普通樣，臉偏圓
加高鼻梁同下巴之後變到勁奇怪
可能因為本身最大影響唔係鼻同下巴
我覺得係眼嘅大細同眼距
不過佢覺得係鼻梁，結果就咁...
如果本身審美觀唔得真係唔好亂嚟

唔係架 我覺得鼻最緊要
對眼靚但豬膽鼻都

見過有啲人5官分開睇唔算好好
但拼埋一齊就好順眼好靚

認真覺得諗清楚 如果整得唔好好假可能會更衰
到時又唔靚又唔自然仲要一生

會唔會打扮下轉下style就ok？
ps唔覺得一定眼大高鼻先叫靚 化下妝識著衫都可以好型好靚

你想問下你英文係咪r字頭

哈哈哈

真心咩 鼻係樣既中間 人地一望就望到你個鼻

同樓主一樣鼻大
i know that feeling

會唔會考慮打收鼻翼針？
無咁大風險

力克胡哲未整容，都有老母仲生埋仔啦

我覺得整容無問題 但最緊要肯認
啲一睇就知整過仲死口唔認嘅人真係好肉酸

好似小豬條女
整容前大肥婆 整完後成個混血咁撚樣
仲做埋小豬條女 就係成功例子
佢坦白認整容
反而更多人支持佢

整鼻埋線唔得？幾自然咁

但唔係永久喎
想一勞永逸嘛
同埋年年都走去打 好似好貴咁

我個鼻好似人地韓國整完果d咁
利申：比人問有冇整過 天生 全家都係咁

我都想整 本身個樣唔差
但覺得個鼻再靚d可以carry更多髮型
我應該會去台灣整

隆鼻 失敗案例多不勝數
同埋 幾年後一定要入廠維修
奉勸樓主個鼻如果唔係7到一眼就望到果隻都唔好整
韓國我唔熟 台灣你可以爬下FG
出名既黎黎去去D人都係講緊果幾個
但真係一分錢一分貨
愈有料醫生愈貴

利申：整過容但唔係整鼻

劉亦菲...

我就係7到一眼睇得出
成日比人笑我個鼻
除左個鼻 其他問題都無咁大

絲打有無搵過資料
點搵醫生 要stay幾多日 幾錢 幾時復原咁

我鼻細 無鼻樑

想整鼻too 留名

同道中人⋯

整容靚個d通常都唔太柒
整少少變到好靚又唔會假
太柒要整到靚一定會變到勁假既整容樣

整咗個鼻就會變靚？

+1

你岩呀，整容都要睇先決條件
本身底好 整少少會變女神
底差既我認為可以慳番筆錢

我都係鼻短＋無乜鼻樑
但本身五官同面形都細 所以還好
本身約埋醫生去咨詢
但爬完文 都係打消念頭
樓主如果要整 要做足功課
一整衰左就一世

起碼無咁7先

你真人係咪無咩內涵

講呢d......

打過鼻
個鼻高左真係會自我感覺良好好多

你打透明質酸定misko?

依d野天生嫁唔好強求啦 天生鼻高直 見人話要整覺得好恐怖同將來辛苦

透明質酸
Misko埋線隆鼻唔係人人岩
有鼻敏感既人唔岩做
之前睇YouTube 有人做完個鼻頭仲有傷口
入面條線突左出黎 要剪

就係識人整過鼻先唔意見大家整
我朋友整左成年都有時會腫同痛
同埋整到幾自然都好 都係假囉

同埋無得好爽咁撩鼻屎

樣衰既父母千其咪撚生仔
累撚死個仔
有錢除外

整容閪

有個utuber叫樂善, 佢share左條片, 講佢去台灣搵醫生整鼻
我覺得佢整完靚左好多, 同埋幾自然
你可以搵黎睇下

p.s.我都好想去台灣整鼻

路過想問 要做咩先可以整走包包面？

利申 窮人

呢啲真夠膽
比人知之餘仲share埋
女中豪傑

打得多透明質酸個鼻頭會闊架喎

佢無得唔認架，
因為佢未整之前一直都有拍開片，
突然間變樣無得佢唔認啦

咁又係
好似jade咁 割左雙眼皮 都無得唔認⋯⋯

見過真人，勁膠，唔係講笑
佢呢種整法剩係影相好睇

我都想整

追哂個post都無人share到經驗 連登無人整容?
我都好想微調下個鼻 唔算好差 但想改善下
btw blk左上面條煩膠 係咁屌人整容 關你撚事咩
十足啲廢老咁 指點人就最叻

有冇人可以詳細啲講打透明質酸整鼻好唔好

咁佢share出黎既資訊係有用, 真心佩服

好似tst o個d, 咪死撐話cool牙囉
唔係個個敢認喎

收皮啦 整容閪
要整容先有自信
咁你應該真係好撚柒

你遲下結婚 生咗個女
同你現家一鳩樣既
柒撚到仆街
柒下柒下 唔通你又叫佢去整容呀？

On99 收皮啦 整容閪

個鼻唔算好差
想微調一下
整容就整容啦
微調
呢d term 係俾你呢d 整容閪 打下飛機話自己唔係整容炸

生得靚 唔同整得靚

香港人成日以為自己幾咁緊貼外國, 國際大都會
其實心底裡都係D守舊既支那思想, 成日搬D咩身體髮膚出黎講
都唔知人地整容關你地班廢老咩事 淨係識指點其他人做既決定
一班老野坐係屋企笑人肥矮柒
見到D樣衰但自信心爆棚, 就問人"哪兒來的自信"
自卑撚覺得自己唔夠靚想整容, 又屌鳩人整容閪整容撚
唔整容, 化妝得啦掛, 又話人喬裝臭雞
至於人地整完容生唔生仔, 真係可以講句 關你撚事咩
又唔係幫你生仔, 都唔知管人地咁多做乜

我就未撚整容, 如果我將來有, 都會大大聲認.

整容閪
無話化妝都唔得
但你自己都講化到喬妝
屌你 妝前妝後2個人黎 唔撚屌你屌邊個

講撚到整容好正常
用下你個腦啦 柒頭皮

樂善真人個鼻好假

咁多頁都講鼻仲諗住睇下有冇眼嘅意見
其實鼻細偏都唔係話需要整，係唔靚姐
插蘇又大鼻先叫需要整，係醜

由細到大都好憎自己個鼻

整容無咩野
而家周街個個都整過架啦
根本為左靚 付出番少少 無咩野
起碼整完會搵番少少自信
總好過D人永遠企係道德高地去批評人地

個面型好圓
想好似孝順仔下巴削骨
要預大約幾錢？

樓上屌鳩人整容就大大聲
人地唔怕痛都想令自己自信啲都比你屌
你咁撚純尚大自然你返鄉下耕田啦
整完容又唔係要你娶要你屌要你比錢
咁上心都唔知做乜柒

我都係

聽人講削骨先多野搞 又危險

樓主唔好理班自暴自棄撚

你寧願做一個整容樣既靚女(姐係個樣有D假,但唔愁拍拖結婚既女)

抑或係一個天然既豬扒(姐係樓上"我愛肥婆"咁)

認真既話 可以介紹你韓國整，好多韓星都係個間整

有意留tg

係咪要翻譯?

整完自己開心既話 我覺得整得過

支持整
不過睇下接唔接受到個鼻變硬左唔可以點扭都得
依家技術已經好好,只係睇醫生+你既審美觀如何...
我個人就覺得冇得整豬鼻同變硬D根本唔係問題,但係有D人就好介意
最ON9係見D人整完覺得個鼻好硬就叫失敗左

要認清一點係,整左冇得唔認,唔好諗住連自己都呃
除非你只係去打針,如果唔係點都唔會整左好似冇整既感覺一樣

投胎更快

你個名

望住人地整到膠樣
真心感激有個好基因

你有幾靚呀 自貼黎睇下

會有埋翻譯

唔係ips啊嘛?

我大個先法國鼻原來仲重要過隻眼

巴打我有興趣 tg我ok?
easonfong

同意
利申 眼好大 鼻好柒 成撚個怪胎咁

唔係 係一個韓國朋友做娛樂公司有途徑

早d 遇到你就好,要整既都整曬鳥

tg: ccccctjl
以備不時之需

其實我都唔熟，只不過係知道佢有做開，同佢自己本身都有整，都係去返佢個間度整 , 我都要問返佢肯唔肯帶 我問佢拎d 資料先

想整kirito妖精耳

想問有無割過雙眼皮，想係台灣整

Tg: wahahalol

吊線係咪自然好多
我見我朋友年年要去執

樓主祝你好運，最怕係整柒左又想再整，最後成隻怪物咁喳

怕咩 怕咁多咩都做唔到呀

有無處理包包面嘅微整型

打Botox, 或者hifu都可以

即係點 鼻仔細細咁？

吊線好似自然好多x2

咩針黎

想打高個鼻 但本身鼻闊係咪應該直接開刀

我都想縮鼻翼

千奇唔好 會有疤同增生

化妝有無得救

一句講哂 我唔會想自己女朋友整過容 唔會因為佢靚少少/醜d而中意/唔中意佢

諗到要去整容就證明你平時都係外貌主義 對人都唔方會真誠

岩岩縮完鼻翼 感覺良好

可否分享下經歷？
地點
價錢
事前同醫生傾/準備之類？
Thx

台灣
價錢10000hkd內
事前自己做左1個月research
不過做幾多無用
最重要係相信醫生
睇佢覺得你五官比例應該雖要整到點先最march

Btw事前我都怕縮完有疤
但其中一個診所姑娘都做左 佢比埋佢未整既對比圖我睇
我再由頭到尾scan佢個鼻都見唔到有疤 佢做左半年only
因為個醫生係用埋內開方式黎修鼻翼 就算有疤都唔顯眼 何況自己護理得好係好快會無疤 手術過程好快

利申：唔開名

點解韓國女人個個整容都咁成功

我都想整呀 但唔知邊個醫生好
你介唔介意分享下係咪係台北整
唔該哂

最想整嘅係眼同面型 鼻高都無用 面型唔靚 想v啲

台北 近住雙連站

其實整乜容吖 男人知你整左咪又係唔要你